其實富途買美股手續費好貴，點解唔用Firstrade, IB？

尤其買細價股SNDL呢啲，佢一股股咁同你計，買幾千股，分分鐘收你千幾蚊港幣，但用firstrade係收你0手續費。另外，富途孖展利息最低都4.8%，ib最低0.75%，長遠計條數差好遠。同埋用Firstrade，IB仲可以幫你走埋資

ib講啱一半

ib要開llc戶口先真係離岸, 好似係

富途有牛友齊上齊落

Ib走唔到資

買大盤股2美金一次唔貴

IBHK 無得走gee

重點，牛牛圍爐區真係好緊要

支牛已經唔係一個投資app咁簡單

轉用微牛

支牛睇價ib 落盤

用Firstrade/ib買，用富途app圍爐9up/睇圖都得既

Same，TD買，富途鳩up

見到啲人屌鳩人食元氣、美心，中資集團但自己用富途買股票真係好撚噁心

firstrade

用得幾滿意

唯一唔理想係盤前交易9點先開始

講到好似富途走到咁

想請教下大概70，80萬，用ib 定 first trade 好
first trade 入錢好似又要轉帳費

用citi plus or citi priority

Ib 要 21 歲先俾開孖

買美股用citi 定係用citi 轉錢去firstrade?

tdhk屌打你地
靜係有FPS已經屈機

果班垃圾屌人裝淘寶
自己就裝富途

IB 可以每月允許一次免費取款請求

富途 2usd 咋wo, 仲平過買港股？

Same here

港股富途收15$姐，係政府收稅貴

你用過支牛買細價股、期權未，貴到CLS喎，用一年分分鐘一萬蚊手續費

起碼股災都有機會登入到

firstrade

靜啦

想問下TD好唔好用

值錢在五點鐘個盤前交易
盤前玩到盤後16個鐘 仲好玩過去澳門百家樂

轉ib囉，我就一定要用離岸

d倉過去？

ib都係一股股買

收錢先岩

免費 (FT) vs 2鎂

citi TT轉錢

屌柒佢地嘛

用citi priority 港紙ac 轉美金入global wallet
再電滙入ft
24 個鐘搞掂
詳細可以睇cc希個youtube channel
開戶到入錢同買股都教得好清楚

事物質素>>>>>>>政治立場
完

tdhk開戶口係咪搞好耐..？

ib 係咪可以射錢去離岸戶口

IB背後咪又係用FPS

咁咪用支牛睇圖
FT落盤
好難咩

如果淨係買大價正股用牛牛有咩問題？

用得支牛離唔離岸都唔係重點啦

用Sofi
0 commission

1-2個月左右啦

真 支牛UI係好用

要用電匯銀行收你手續費
td FPS過去唔洗收手續費

邊間買option最平其實

Ib匯率好抵
換完錢入ft

來回4鎂
不過俾起銀行，方便程度及費用都係好好多

黃藍是政見 支牛是呃錢

唔介意俾錢支牛賺錢係冇問題既但我諗唔到用支牛既原因

每個月出糧兌一次都夠啦
兌完你自己買股票又得儲起佢又得, 得咗

咁就一個下午茶餐....

聽講要好多錢先開到llc戶口

直接用ib買股票咪得
1個月10蚊好易就trade到啦
就算俾$10蚊都唔係貴 至少好過支牛
你多過10萬鎂連$10都唔使俾

點解無乜人用tdhk
免佣喎

已轉sofi

無限T+0，焗用

支牛好用呀
睇完圖唔識用第d broker落盤 sor lor

因為嗰啲人支持共產

咁樣好似要收月費，師兄點整？

用得FT就預d錢唔會成日轉黎轉去

用支牛睇
Ib 落單

其實你要諗埋會唔會買bond/其他市場
會就IB
全美股就FT

除左懶
諗唔明仲點解要用支牛

我當你唔買細價股/期權，只買大價正股一年俾一千蚊手續費都唔出奇

Me is
IB trade
Cow cow for quotes and 圍爐

牛牛可以拎襟章 當打機

無知一問
Ft可唔可以買港股

月費10鎂咋喎，仲要trade手續費多過10鎂嘅話就唔洗比月費

Futu 入錢係方便好多

Firstrade 入金好慢好煩

手續費貴到仆街

仲有data delay點用得落手

吓一日咋喎 普通TT咁入有幾煩

ibhk專係用嚟唱錢

又要用佢睇價, 又要成日轉app買. 因小失大

其他連登仔可能個個月幾百萬上落唔介意。
我自己就肯定係想慳番幾十蚊食茶餐架啦。

無呀都係照就咁出金
因為IB會用嚟買港股

出/入HKD銀行間唔會行電匯㗎啦

HOW ABOUT SOFI?
同埋
ROBINHOOD?

幾好用

中國人要用中國野
垃圾post 拉

淨係輸到阿媽都唔認得隻牛都值返 咁撚得意

70，80萬買美股唔洗半日已covered轉帳費

其實IB最大優點係margin平幾td ft幾倍

月供有無咩離岸戶口介紹
ft每次過數嗰吓手續費都好甘

IB開戶其實煩唔煩？

通常 IB 一粒鐘內confirm 呢

有比較就知分別

到你就黎爆倉個吓你就明入金快有幾緊要

一次過多啲

robinhood 係個hearing 已經解釋咗點解可以做到zero commission
唔知啲無手續費係咪都係咁，但肯定係免費先係最貴

牛牛好用囉

利申：ib倉入面有futu

ib0.75%年利率係for有錢人
10000鎂以下係1.59%
不如都好抵，日日孖，最多孖五倍
破產必備

ib入外幣英磅轉hkd，係咪一定要俾匯款錢？唔該

邊有手續費 免晒傭金啦 td

富途有牛牛公仔換

我當食個元氣埋單$200，扣埋人工、鋪租、食材、燈油火蠟，對家頂多咪賺一百幾十蚊。就算一年食十次，都只係一千蚊到。

但啲人用富途買股少少地都入幾十萬入去玩，又唔諗下咁樣幫對家賺左幾多手續費、孖展利息、cash flow、拎啲用户數據推高個股價等等，計計埋埋少少地賺你5位數字

其實係屋企沖涼水費好貴，點解唔去體育館？

富途係介面方便
不過
一來買細價股貴 (逐手計錢)
二來始終係支那app, 有私隱安全問題, 除非你用乾淨手機玩
三來我係唔想畀佣金支那公司賺啊, 吹咩

兩樣野差咁撚遠邊有得咁樣比，係體育館沖完涼中左武肺點計？

用ft 買，用支牛睇data

Td啦
直接FPS入錢 係拎錢先要收少少
盤前又長過FT

入咗錢就冇delay

呢個笑話黎，牛牛死機咪個個上黎屌老母

更正樓豬一下，用ib 係幫唔到你走資，香港ib 係香港公司，存入既資金都屬香港管轄既

同意，無得輸

秒

輸錢嗰陣就發覺圍爐取暖好重要

因為連燈仔真心愛國愛黨

ibhk都唔係啦

Firstrade 最好
不過個app報價系統太簡單
儲股就無問題

同你講緊方便性既問題

裝得牛牛app點解唔裝埋安心出殯？
用下腦啦

更正：IB LLC 唔係真離岸，Firstrade 先係真離岸

資料送中都方便好多

ib llc係真離岸
ibhk唔係
更正極都錯

申請左sc
仲未批

盤前後

富途個盤前刺激過盤中

連登仔最鍾意用支那牛牛

真，玩咗幾個月so far其他券行叫哂救命話死ser/入錯價/落錯盤，firstrade多數都無事。sofi、牛牛都好似有人試過話幫佢落錯盤，依啲真係不能接受隨時跳得樓。

每筆訂單1usd咩唔係

賣 order flow 咪賣囉

同問, 最好有埋日股, 有牛牛/IB D功能

同一問題，每一星期問一次會唔會搞到牛牛執笠㗎？好擔心呀。

首先要開到戶口

其實可以轉用Investing同Yahoo finance
要用支牛請用零資料舊機

你搵誠哥返間

21歲都冇學咩人孖

TD開戶開一世

其他broker 唔方便?

其實真係無牛牛咁方便

冇牛牛咁方便 = 唔方便?
去體育館沖涼係直情麻煩喎

連埋微訊一齊用丫笨

冇所謂啦 有錢賺就得

IB 一樣有盤前盤後

First priority 有錢賺,牛牛very good

Robinhood 賣order flow賣到比人罰過錢

牛牛有牛牛圈同埋牛牛老友
其他有冇?

支牛個上線咪 IB

咪係

有fd用牛牛2個月搵十萬
手續費真係wfc
個個係到9 T係到怨手續費貴

支牛都係經ib 落盤咋

富途收費係點

有得做任務
儲徽章
拎牛牛公仔

當你唔care幾千蚊手續費，但幫對家回血點計？

如果你去到100k美金係可以免左每個月10蚊美金個佣金要求
IB仲可以買下其他野 例如可以玩日經細期
買bond 又得

其實買細股通常都唔係輸手續費。。。

仲有得搶利是
根本蝕住黎做
牛牛係香港良心

多啲人用離岸先好，攬炒

我都唔明
你如果有留心個「平台費」係點收錢
你會發覺個個係exactly IB收緊個個佣金

有人要俾多一份佣俾富途抽多一浸水又笑笑口咁講抵嘅
我又冇咩意見 蝕多份錢仲咁開心

樂觀咁諗，當股票賺錢扣完手續費之後total咪賺少左。如果輸錢既話咪傷上加傷，點睇都係蝕左

用緊IB+牛牛，有時美股都用牛牛，個界面太方便又順
有無其他broker個platform好用，margin rate又低

google完robinhood比人罰錢一事先發現咁仆街 我諗其他零佣都係差唔多 IB先係唯一選擇

下奏5點盤前落盤大法
有幾隻etf可以用呢招避險

睇圖用tradingview好過啦

一直用緊Firstrade IB
富牛只用於睇圖

匯率最靚， 綁海外銀戶就走到

Td盤前係幾點開始？

因為好用,同埋買股票預嬴,少少手續費比咪比
幾蚊幾十蚊都計,建議做定期

多人咪都係入唔到 試過幾次啦

都係個句，當你唔care一萬幾千，但幫中資公司回血點計

你咁講 Ching真心清高 無買過中概股 無抽過大陸公司新股？

IB香港版每單交易最低佣金都要1美金
牛牛2美金其實差唔得幾多
除非你每個月買賣幾十萬股以上啦
咁IB佣金會平一半

ibhk 可否射錢去離岸

邊有海外銀行戶口

我覺得中資都算
重點係明明d功能仲少過上游 冇咩特別亮點 同一件infra 圖又唔係特別好睇 要死機都係一齊死
仲夠膽on top 人地份佣收多一份佣
冇話咩嘅 傻左d囉

同你香港買美國基金同去買spy個情況差唔多
冇話咩嘅 傻左d囉

firstrade 期權到期日 要點樣行使，定收市自動行使？

用緊大貓, 本身出糧都係大貓, 即刻轉錢去美股戶口冇DELAY, 即轉即買, 係手續費費... 貪佢方便

你疊水就唔洗月費

師兄用網頁版定手機版？
我覺得網頁版既股價唔會自己更新，唔放便
手機版就唔放便一次睇太多隻股票，同佢地既 詳細資料，因為Moon 細

最大缺點，盤前太遲開，成日比人炒起左D 價，要摸頂入，一開盤就跌...

琴日第一次入錢到而家筆錢仲坐咗喺我戶口
估唔到話等一日真係等一日

人地免佣就放過佢啦
我當出錢入錢呢D位都係 commission-free 嘅tradeoff

你去其他app會搵少左？

Exact7ly
完全無比錢比牛牛賺
但照用佢睇圖

好快喎，我用恆生通常一日內搞掂

最低係0.35

可以

固定式係1美金

td其實同牛牛有咩分別
都係中資背景假離岸
手續費仲貴啲
ib ft起碼可以真離岸

我開咗兩個半月不過Thinkorswim超好用

真 毛都無齊就學人孖
下個跳樓就呢d

真 但唔係實時.....

FPS入錢會唔會自動兌美金?
利申: 睇到上年d文咁講, 研究緊開戶

想問下Ft係t+2定t+0？

香港人點先開到llc戶口？

TD 係咪入左錢就有即時報價？
如果用FPS 既匯率係幾多？

T+2

入左1萬hkd就有實時啦

電腦好用
但係電話版唔好用

你有冇contact客服，有時入咗10K佢都未開

清高我唔敢講但我已經好耐冇買過中資股，起碼一年，買美股都夠賺啦，好公司多到數唔哂

牛牛港股平台費階梯式係咪岩daytrade 多既人? 睇落都唔係多

真

+1

因為冇支牛圖哂命囉 仲問

做trader咪貴囉 sh

ib 買細價股都勁貴，fixed tier最高1%，一個月幾萬蚊手續費，所以大盤唔好係ib 落

Pin this

no

你用邊間銀行匯呀?

Citi 係work day 香港時間日頭匯，香港夜晚時間十二點到就話到咗FT戶口

支牛買賣美股傭金同平台費都係逐股計，成日trade大價股或者股數少嗰啲冇錯係幾蚊美金。但如果你係會做swing trade細價股，幾個價位走果啲，支牛佣金係好L貴。

匯錢去FT 銀行手續費都係一次$100-150左右, 你匯款咪最多一個月一兩次, 呢度只係幾舊水。點計都係FT或者其他零傭金券商抵屌D

ROBINHOOD?

無美國居留/護照開到咩?

同埋，仲用robinhood?!

唔煩，youtube好多教學

其實3粒鐘出一次『點解用支那牛牛』既post係唔會令人想轉FTIB

exact7ly

買英股
唱咗英鎊都要買番D嘢

Same 富途睇,IB買

你咪一開盤沽佢囉

就咁入錢出錢方便已經差好遠.,正如就咁買BITCOIN明明平過買GBTC,都一樣大把人買

我用緊, 但成日一開市, 個show trade function 成日laod 唔到,
係圖睇唔到自己係邊個位買入
你有無咁既情況?

大家都係做同一樣野
點解我要比多啲手續費，真係神奇

大盤用支牛, 細盤用boom

點解要計，Who fucking care? 買股票為賺錢。就係咁簡單

Ib, ft, cw 全部都有參與買埋中概股，我建議果位師兄都唔好用，咁樣一樣幫人回血㗎。

信念加持

入過
佢話仲批緊彈返俾我

想問孖展同埋問證券行借錢有咩分別
利申新手想好奇下

我都想知

我只有firstarde

可能唔識英文

口講反共 個個爭住送錢俾支那公司
唔爭在淘寶食海底撈飲喜茶啦

Lm

開咪有 駛唔駛教埋你屌閪？

岩 所以點解有免佣唔用 要用支牛？

吓 買同抽中資股點樣幫中資賺錢
利申 個倉得qqq係有中資

除左ib其他都唔會好過牛牛，出入錢方便
睇十檔、盤前5點、換美金港幣方便
手續費……玩股票計較少少手續費有d on9

想問下唔用ib 邊度唱美金抵

點解通常都係TD IB 冇乜人講CS
CS冇咁好？

咁冇計，開咗入埋錢就有實時

呢個想知，佢對到全名的戶口，就可以轉番入去當地銀行？？
係咪可以同時有一hk 一外國匯口比佢往來？

fps係過港幣定美金去TD?

Hkd

淘寶都好平

都係citi，等FT update w8en搞到放工時間先匯到
筆錢而家仲係未入到
唯有等到星期一再睇

第一次匯等咗咁耐都唔見更新仲以為邊度出問題
今日仲入去check咗幾次

yes

唔該哂巴打！咁之後方便好多了

用後者 請問點過數 我轉過一次帳佢又退翻嚟

Btw Usmart係咩資

ft唯一缺點係攞錢出黎好貴
細戶無卡會令人卻步
利申 : 有用ft

炒股要圍爐你不如咪撚炒啦

咁啲倉點轉

Ching 請問citi priority 係咪要長keep 50萬？

無左D牛友氣路好難行

可以ib助紂為虐封你盤唔比買gme

但ib 買股要手續費
Ft真免佣 唔知有冇錯 純睇ib 官網

利申:我無試過轉

另一個方法係新倉係新平台買
舊倉由佢直到賣出後將錢轉去新平台

聽講唔keep錢照唱係唔會比人扣月費

耀才呢

玩option有無邊間推薦？

早幾日落左痕生分行登記ft 開一百萬上限
今日ebanking 都仲未見到有新登記用戶可以海外匯款

Firstrade真心冇得輸
平又離岸

用citi啦

細價股分注買會平啲

9 點先有盤前 入金慢 個app 廢 孖展貴

都係大缺點喎

調轉講 免佣同真離岸好似係唯一優點

裝埋呢啲大陸app
咁不如裝埋安心出殯？

Yes

citi plus可以免費咩？

有ac就用得牛圈
唔洗用黎交易

Push

rubbish yahoo

你真係好撚清高

衰過futu嘅另一間鬼國app

免手續費 好似可以直接買幣

支牛

佢話係囉但係唔會點check，同埋細聲啲唔好俾人知

用開ft
如果ft可以trade到盤前盤後就真係完美

窮撚表示用ft用得好撚開心 睇住啲人玩細價股用支牛比手續費比到on99咁

我連1號開戶到而家都未開通...

咁點解無咩人用sofi 佢有咩問題

PC幾好用
只用嚟睇價

可能我真係買開大股， 冇玩細價股同 期權，所以次次都係2.幾 usd

仆街ib 呢兩日係撚咁斷線
想知sofi/ firstrade 如何？

但我同你一樣買賣就一定賺多過你

ft不嬲少hand機

成本
功能
便捷性
出入錢

Btw 想試sofi

冇人會諗FUTU 點解會做到自己爆升

又嚟邪教氣息
似足前排GME 事件

Sofi 都唔差

咁多人想試SoFi? 但GME果個星期,日日login唔到喎
想buy and hold可以試

好撚煩的, 都要交好多文件

Ft網頁版有冇得雙重認證？
萬一中毒襟被hack咪仆街

你註冊果陣佢要你比另一組6位字密碼
一認到你係新地方登入就要入

為何ark無hold futu, eh?
產品有無問題？

講真，好多人用開贏錢唔會轉了，手勢好緊要

ft 衰盤前時間短，APP廢，同埋MARGIN息貴。好就真離岸，同0 servicefee

用緊FT諗緊轉唔轉CS好

得ARK 有HOLD 嘅嘢先係啱？

最pk 喺竟然買買中概股，幫人回血，唔好用ib

Firstrade同IB做唔做到daytrade?

IB

風向撚 微信女

好人好姐做乜要買細價妖股

牛牛圈其實大户搵十幾個ac封狂洗版已經可以帶到風向其他散户講野唔洗一秒已經沉哂底

想賺錢快咪要玩，你想慢賺買google, Microsoft 揸到留俾個孫都得既
PLTR,RIOT,FCEL幾個月前都係細價股，宜家都已經升左幾倍至十倍

點解唔得

GME AMC

黃屍不嬲都咁噁心
如果唔係點講得出一堆肉酸口號

真，見到人玩SNDL俾幾百鎂真係肉赤

Firstrade 最差係唔比DAY TRADE

係咁開post宣傳牛牛

香港有得開llc咩 唔係香港地址都無得開咩

Option幫到你

冇人叫你渣咁耐

點解你唔驚被人圍嘅，咁夠膽講呢啲

星加坡淡馬錫持有牛牛